安心出行根本無助搵出源頭，更加唔會搵晒隱形患者，亦都唔會幫你防到毒

事實大家都知係咁，但知道還知道，我哋仍然要識點理性反駁

簡單講，安心出行官方聲稱係靠你嘟自己去過邊，如果有確診者同你去過共同地方，個app就通知你建議你求醫

即係話
1）到通知你時你已經有機會中咗招，除非你有時光機，否則無助你避開患者

2）確診者14日內去過咁多地方，一傳十十傳百根本無可能搵得晒所有隱形患者，集中資源搵接觸者根本唔係根治問題嘅方法
有效疫苗，教育大眾衞生常識先係根治方法

3）承上，如果確診者1300-1400去過m記，係咪期間所有去過嘅一千幾百人都要驗毒？1800去唔會有事？職員中咗過幾日再傳俾食客得唔得？
根本唔會搵得晒隱形患者，甚至其實係咪職員傳俾個確診者都唔知，源頭係邊任佢講，根本浪費資源

4）由一開始到而家經常出現無源頭case，根本由頭到尾全世界都冇有效方法搵出源頭，唯一就係學台灣北韓真封關
而唔係搞咩回港易，免檢疫等等，一方面聲稱用app救火，一方面又用其他政策生火，完全不合邏輯

5）諗到再講

因此，個app紀錄市民去過邊從“防疫”角度上根本談唔上邊，極其量只可減低後續受害人數，而唔係從根本解決問題
即係無撚用，即係擾民，藍絲同中立都唔應該裝

自推

佢係想拎晒你手機資料. 睇下你部手機可唔可以雞蛋挑骨頭 嚟告你.
所以一部乾淨電話係必須

根本就on撚9 借故監控
你唔好話肺炎
傷風佢唔去報 一樣唔會搵到
咁其他人scan黎做乜鳩

治標不治治本

如果由安心出行我知道自己好大機會中招, 我一定藍店齋坐巡迴十八區再報比港共聽

港共政府冇諗過治本

唔需要理佢有咩政治考慮
從常識反駁佢政策嘅荒謬已足夠

我係擔心始終你既行縱係被監視
你早出晚歸佢都知
一條友去海邊飲酒飲到3點先返屋企
佢地都可以搵你傾計

不過print張QR code 出黎得唔得呢？

成班人個腦都唔知攞嚟做咩

隔離POST 咪講咁, 一齊影晒D 藍店既QR 出嚟SHARE 齊齊DO
同時間DO 晒全港既藍店, 等港共唔知你真實行蹤
同埋如果有一個人中咗招, 咁佢DO 過既所有藍店都可以收皮消毒
不過個APP 唔知有冇木馬偷偷開你GPS 記錄你行踪

大家都知港共係披住羊皮嘅狼
我哋除咗要話佢偷人資料
仲要識點反駁佢抗疫邏輯上嘅荒謬

咁先可以拆穿謊言

推

個政府on9, 就唔會陪佢on9

我其實見過有部份人用緊傳統電話/無用上網PLAN
亦都見過有啲老人家唔用手提電話,剩係用固網電話

有錢人都算
窮人嘅話真係好陰公,連出去餐廳食飯嘅權利都要被剝奪

係雞竇房或者係工作者身通加QR code, 入前請掃碼記錄

新疆化高科技版
新疆就幾十個cctv隊你門口
香港普及手提就迫你down app
集中營,cctv都慳返

安心Qr Code 出左之後， 各位記得要影低各地區既 知名 餐廳出黎post 出黎， 方便scan 甩左既人 瘋狂scan 返。

你去老蘭, 蘇豪睇下有冇鬼佬屌你scan code丫. 我唔信餐廳搵人望住你scan個code呀, 我求9奇揚下個電話唔通你check 9我呀~

Yes

是但鳩噏啲藉口無咁搶口

agger

大家同時喺同一個地點出現
唔代表大家有過近距離接觸，然後好大機會喺感染者感染到病毒

最多咪事後俾啲科學家用來連下線
病人A可能係由病人B感染，因為佢哋同時喺某地點出現